高質答案IQ題 三國邊個州牧做娛樂生意最成功？

知你地答唔出
三頁開估啦

梁天琦生日快樂！一條片回顧天琦過去講過嘅金句

李斯

對唔住
呢個po有抹黑成份同不實內容
我代樓主向一眾高iq人仕道歉
已經寫咗email叫連仔del po

屌，有幾多個州牧吖

交州牧

交遊廣闊

錯，貼士，同個名有關

劉岱

董卓？

士變

曹永廉？

袁術

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為答案唔係陳國邦/李斯既IQ題啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

陶謙

劉焉

未有人估中

豫州

劉禪，因為樂不思蜀

劉虞

馬騰

有人估中，不過知點解？

開估未？
無興趣估你啲問題

劉虞
留意娛樂？

馬騰 字受成